窮撚連打機既資格都冇

毒撚想同囡囡打下機都唔得
又要住HALL又要用華碩Laptop
撚有錢買咩

比你抽到

你咪又係個死毒撚唔敢同人吹水

窮撚連做人既資格都冇 仲講打機

窮撚只能生存
哪有生活可言

有無片睇